(認真)香港定上海好住?

如題, 有無人有見解

上海

上海屋大

住都有問題之下

其他一切空談

有屋有車，唔憂生活下，我簡上海

上海妹

住一定大陸好住

上海上唔到Facebook/ig/Twitter

不了

有屋有車 唔憂生活 我揀香港

香港屌打上海

agger
香港只要有錢所有問題已解決

剩係毒氣都已經死啦
仲要上乜鳩網都要爬牆

得d窮撚先會話上海好住

係香港,你有錢,真係乜都得
衣食住行根本好方便

早十幾年前
連上海妹都可以係深圳包到
而家難左d

利申 我老母話我知

上海 食野平既10蚊一餐 貴既香港一樣
係空氣差但夏天都唔熱

有錢嘅話香港真係天堂

上海妹既樣最多排10名內，最正係黑龍江,重慶,四川呢D
鐘意食辣既香港人去四川呢D住一定爽死 我指菊花......

呢個post 都幾多大陸仔/五毛

遲d 有埋高鐵
建設淫賤中國

所以上海真係要諗下....空氣天氣都麻麻 北京就空氣差，但天氣就完美，春夏秋冬會感受到，唔似香港變得咁痴線

如果係杭州既話，就根本唔使諗 堅正既城市

10蚊一餐嗰啲唔知巴打敢唔敢食…
就算巴打夠膽，我都係勸你唔好試…

杭州、南京、青島、廈門、蘇州、成都、重慶，呢啲二線城市，其實更正…

香港買張儲值卡
唔洗翻牆上FB IG TWITTER

平民餐廳咋 唔好諗太多
一碟仔肉 菜 一碟伴面 菜飯個種

香港啦

記得有唔少巴打都去過上海工幹

兩者揀一 咁緊係 香港啦

但如果係外國其他地方 同 香港揀
就外國地方

杭州係我最鐘意嘅支那城市

有樓有車。香港都係贏家啦

上海廢的

夏天個陣，會熱到高樓大廈D玻璃裂開 最鬼憎熱到爆既地方

太熱又唔想郁，太凍又唔想郁

個城市氣氛幾特別

睇返數碼港科學園
屌
地產>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>科技

你係咪真係去過架
邊撚到熱

幾年前先去過,個陣37度
依家應該仲熱啦

食好野肯定貴過香港
進口都打稅
和牛 南非鮑 貴到仆街

一定係香港啦屌你

上海又熱又濕但冷氣又唔夠，外省人又多，上巴士又熱又臭，地鐵成浸up未又迫，的士座位塊布污糟過地布，揸車就勁塞，啲車又左穿右插，行人又亂過馬路。食屎就平，同等食物質素仲貴過香港，選擇又少，啲屋又甩皮甩骨，睇醫生唔睇俾佢整死都當贏，香港醫療系統好一百倍。戲院啲戲又上得慢，又上唔到youtube fb Twitter Snapchat，都唔知乜撚地方。空氣污染差到震，啲人又無公德心又做嘢手腳慢。

利申：長駐上海，每三個月返香港一次

真係要二選一無小朋友的真係上海屋大,代步我又可以踏共享單車或者得閒踏下電動車都咪話唔爽，得閒又可以落蘇杭渡下假，除非香港小二百萬人唔係已經唔係一個適合人住的地方

係上海飛單車係爽既 epayment發達到香港真係收皮摺埋好過
鋪頭仔多 住咁耐幾乎無食翻同一間
用香港賺既錢係到生活真係無得彈
但無乜文化底蘊係真既 好難會愛上海
只會鍾意佢set hardware
地鐵好on9 外省人nice啲
上海女人成撚日西面

你戇撚鳩啊？ 緊係要話大陸好住啲啦
小隻蝗啊屌你

醫療評論唔到亦希望有機會試到
天氣方面 温差大但舒服 就算有猛太陽都會有涼風
唔知係urban design定geological location的關係

紅字proved

傻閪先會揀上海

講真，係有錢嘅前提下
唔好話同上海比，同世界好多大城市比
香港都贏

有錢就好住啦⋯⋯

有錢去邊都好住, 無錢....

上海唔算太差既 講好既
野食平但好食(平民餐廳）空氣唔算差（做野時住蒲東）啲人民質素對比起中國人黎講算高小小 屋大 (不過果時住公司 但有去過上海公司基層同事屋企 同香港啲一棟村屋差唔多)
差既
啲撚樣都係會周圍痾尿 出入靠渣車 坐巴士地鐵坐撚到你傻 坐飛機去邊都例牌delay 玩女貴(有平既但果啲樣狗都不屌) 諗到再後補

香港生活節奏急促好多 夏天熱到仆街 冬天都係熱到仆街 搵幾多洗幾多
但我上海搵12000 個個月都有幾千剩

係啦 上海好好
一早超越香港啦講幾百年
快撚d去支那嘆世界啦

竟然有人係到吹捧 大陸城市, 真係笑死人

你想住住下, 突然比人拆樓
定係想日日食 地溝油, 吸毒霧??

上海好住, 快啲走

有錢既話
邊到都好住

蘇杭唔揀來比 住上海

治安
天災
自由
用錢買撚到咩

咁又唔好一窩風話大陸唔好
始終有些錢係大陸住個待遇都唔差
好多進口野買， 城管都係恰9 城中村啲窮鬼
窮人去到邊都慘

我係大陸四年咪一樣無病無痛，反而fit 過在香港返工時

上海for sure

留名等睇東京小神童入嚟獻柒

建國後攻佔吳越設立上海殖民區

上海啦
女高質 香港有既野上海都有
物價都平

好多外國人消費場所價錢拍得住，甚至貴過香港…

堅哥，你同你女同事去轉外灘食晚飯都唔平啦…

上海妹仲拜金過劣質港女

去過上海兩次，
話上海好過香港嘅真係你老母比狗屌

上海D規劃真係亂咁黎，
講人人都成日搭嘅地鐵，
仆你個街，轉個站仲慘過中環過香港站，
左穿又插又上又落，仲要逼到仆街

話夜景好，
屌，行過去就聞到臭尿味，
D隧道全部都又臭又濕又暗咁，
外省人又多到仆街

反而當地後生仔好有禮貌，
傾過幾句，佢地都好憎D外省人但係又無撚計，
凳佢地慘

唔講上海嘅生活指數同香港係差唔多
去上海不如去其他二線城市算啦

樓上話10蚊平你又屌
咁你咪試下食囉

我就唔得喇
一家人去食宵夜
番黎一齊嘔到七彩

香港好自由咩

講到住,地球上有國家差得過香港咩?
廢鳩事答你

好撚多五毛

點都自由過上海先

香港可以上到外國網
上海唔翻牆得咩??

香港可以有六四集會, 七一遊行
你叫上海人搞番單六四集會, 七一遊行 先再講

上海妹 比我真係咪搞。 女權，貪錢。

上海
古今中外合壁
不過梅雨季節一過就熱q到喊

好快有人入黎屌鳩樓主以後唔好返黎

exactly what i think
但如果有小朋友你要佢喺大陸讀書麼